MAMA音樂頒獎禮 林俊傑美聲合唱金鍾國！再與內地明星合照！

2018MAMA香港場14日晚間7點盛大展開頒獎典禮，JJ林俊傑首次參加典禮，他受邀表演嘉賓，以自彈自唱的療癒美聲開場，唱著《偉大的渺小》，一開口立刻擄獲全場觀眾，尖叫聲四溢。

林俊傑帶來鋼琴自彈自唱，先唱完《偉大的渺小》，接著演唱《不為誰而作的歌》，完美的演唱讓全場觀眾如痴如醉，他把麥克風替給觀眾，台下響起萬人跟著唱的和聲，彷彿變成JJ演唱會。

連續帶來2首歌曲，林俊傑驚喜與好友金鍾國合唱《恨幸福來過》，兩大療癒美聲合作舞台，為典禮掀起另一段演出亮點。

以鍾國一個韓國人嚟講佢啲普通話都算係幾好

佢好似講英文??

+2哥哥大陸仔黎？？？

佢英文不嬲都好㗎啦 講緊佢同JJ合唱嗰陣啊

個網媒咁打!!!

內地明星

樓主傻仔黎 我代佢say sorry

愛國boy連韓國男團身份都搣甩埋

同你好熟牙= =

+2係香港人囉

幾時先到周杰倫

蝗哥哥係香港人嚟